聽日大家一定要企出黎！

為咗我地嘅戰友